唔洗十年香港d小朋友應該就會好似依條片咁........

呢套咩戲

火車轉彎對槍個幕好撚 on 9

Snowpiercer？

Thx

感覺部戲諷刺獨裁國家

套劇同電影 真係差九皮

『曱甴啫喱』 先至恐怖